如果今年占士輸final

有咩藉口

金塊輸左無藉口啦掛?

難啲輸，勇士廢閪

個勢好勁

Foj贏板凳深度 foj真係好識抱大腿 d龍阿

如果今年杜蘭特final
(前提入到)

幫勇士諗定籍口先啦

自膠

你on9??
史上有邊隊對過73wins + mvp KD既球隊